求救!!全新NDSL!!

有幾隻game好想玩
邊度仲有得賣全新嘅NDSL

淘寶

乜撚野啊？你可唔可以自己搵下先

旺角同荃灣都見唔到

我驚部機寄到落嚟, 玩唔到要換貨好麻煩

樓豬我表弟黎 佢有輕度弱智大家唔好怪佢

咩都包曬 一開機就可以玩

點解唔用模擬器

用Emulator？
定係你想揸上手/出街玩？

點解一定要咁執著要全新喎
買部二手連r4嘅咪幾好

因為想玩應援團

想出街玩同埋想玩應援團
揸喺手有feel好多

3ds未玩到nds d game囉

我都知方便但最好可以買到全新啦, 全新開箱嗰感覺好爽

ndsl係童年回憶, 唔一樣

做乜鳩

ndsl好似2011年就停左產了，祝你好運

Thanks 巴打, 最緊要部機係全新就得, 上去睇吓先

thanks 巴打

淘寶小虎專賣中古機
roms就搵百度愛因斯坦

基本上全新好貴,之前見過pokemon版ndsi,一手要2000 rmb,淘寶翻新200 to 300 only

我有